好傷心

以後做人都係唔好咁多幻想~

咩事呀，有咩唔開心咪講出黎比大家開心下囉

講出嚟比大家笑下喇
將你嘅不快樂化為人地嘅快樂
個人都開心啲

My face my fate~~~

巴打唔好傷心啦
你越傷心
其他人就越開心

屌你地

抵啦